\documentclass{article}
\usepackage[english, russian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[a4paper,left=2.5cm, right=1.5cm, top=2.5cm, bottom=2.5cm]{geometry}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{autonum}
\usepackage{bm}

\begin{document}
	\large
	
	Вычислились точки выхода дисперсионных кривых для антисимметричных волн
	\begin{equation}
		\omega=\frac{\pi\sqrt{C_{44}\varepsilon_{22}+l_{24}^2}}{2d\sqrt{\rho\varepsilon_{22}}}+\frac{\pi\sqrt{C_{44}\varepsilon_{22}+l_{24}^2}}{d\sqrt{\rho\varepsilon_{22}}}n,\ n\in\mathbb{N}_0
	\end{equation}
	Вычислились точки выхода дисперсионных кривых для симметричных волн
	\begin{equation}
		\omega=\frac{\pi\sqrt{C_{44}\varepsilon_{22}+l_{24}^2}}{d\sqrt{\rho\varepsilon_{22}}}n,\ n\in\mathbb{N}_0
	\end{equation}

	Для материала указанного на листочках для Y среза
	\begin{equation}
		\omega\approx3.706/d+7.413n/d
	\end{equation}
	\begin{equation}
		\omega\approx7.413n/d
	\end{equation}
	\begin{equation}
		fh\approx1.179+2.359n
	\end{equation}
	\begin{equation}
		fh\approx2.359n
	\end{equation}
	
	Для материала указанного на листочках для X среза
	\begin{equation}
		fh\approx2.005+4.01n
	\end{equation}
	\begin{equation}
		fh\approx4.01n
	\end{equation}
	
	Это совпадает с построенными графиками
	\begin{figure}[!h]
		\begin{center}
			\begin{tabular}{cc}
				\includegraphics[scale=0.4]{images/k for Y.png}&
				\includegraphics[scale=0.4]{images/k for Y near.png}\\
				\includegraphics[scale=0.4]{images/k for X.png}&
				\includegraphics[scale=0.4]{images/k for X near.png}
			\end{tabular}
		\end{center}
		\caption{Дисперсионные кривые для Y среза наверху и X среза внизу}
	\end{figure}

	\begin{figure}[!h]
		\begin{center}
			\begin{tabular}{cc}
				\includegraphics[scale=0.4]{images/phase speed for Y.png}&
				\includegraphics[scale=0.4]{images/phase speed for X.png}
			\end{tabular}
		\end{center}
		\caption{Фазовые скорости для Y среза слева и X среза справа}
	\end{figure}
	
	\newpage
	Если для этого материала заменить $l_{24}$ на $23.4$ и $l_{15}$ на $5.16$, то обратные волны для Y среза получаются. Возможно у них какие то другие параметры.
	\begin{figure}[!h]
		\begin{center}
			\begin{tabular}{cc}
				\includegraphics[scale=0.4]{images/k for Y deform.png}&
				\includegraphics[scale=0.4]{images/k for Y deform near.png}
			\end{tabular}
		\end{center}
		\caption{Фазовые скорости для Y среза слева и X среза справа для измененного материала}
	\end{figure}
\end{document}